ive係咪勁過mit,eth??

話晒ive都係lol比賽拎過個冠軍返嚟，反而其餘兩間好似咩都冇咁

系